1Q題 保證低質🤟🏻

阿明，阿強，阿力同埋阿富去考DSE，估下邊個最後會入到大學？

蟻多嬲死象 秒

陸高遠

九唔搭八

一定唔係小明，因爲小明上廣州

阿富

因為富可敵國

亞力u

錯

點解

答案係B呀，係B呀！

答案係b 因為牛b

呀希